其實班狗咁樣迫poly入面既人 佢地真係唔驚迫到佢地入去lab攞危險野出黎用？？

屌你老母
班狗迫到佢地咁樣
萬一poly手足真係決定攬炒
入去lab攞唔知咩危險野出黎
(poly lab可能有virus?)
咁可以點收科？？

未去到咁高級.....

未必要攻入去，守返十日八日等入面嘅人自動投降

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

迫到你急，就明正言順開實彈/出老解

靜靜雞掉啲放射源出去毒死班仆街

但係就算你唔攻都比到壓力poly手足架嗎
人係最後關頭個時真係唔知會做咩
而且virus其實真係好撚危險bor

我就係驚依樣野

未開過實彈？

危險品就一早拎咗

poly邊有最高級實驗室裝virus

老實講 你諗下
如果手足決定攬炒
掉virus出黎
你開完實彈
virus都仲係度
咁依個情況可以點處理？

佢係想你投降打擊士氣
因為d狗太多

啲狗話架，poly物理治療出名為傷殘同學找治療師

佢地唔係要poly既人
佢地係要夾住poly既人引晒所有勇武出黎
所以就算一個星期都會慢慢磨

就算冇virus
有其他radioactive既野都危險啦